好心你地班propaganda！！

今日拉到50幾個人，你地班狗就好似hi咗粉上哂電，係咁吹係咁講，慌死人唔知

1.起勢吹無力感：有d吹英美國際線無用；一時就吹twitter推夠千萬次無用；跟著又有人吹移民留有用之軀。好心你地畀d創意

2.制造分化：講人壞話，人地眾疇，人地移民，關你班狗差事咩？ 有野就賴，有野就講，你老母個閪好鬆，駛唔駛攞埋出嚟講？？？

3.玩膠：熱狗嘅本質婦孺皆知，駛唔駛出成廿幾個posts重覆又重覆。又有隻狗(唔開名)，不斷吹觀塘十八區開花……

無錯，我地宜家好多野都做唔到，但係我地嘅思想自由是不會被你困住，光復香港嘅精神是不會消亡直至光復香港為止。

大家各做各，做好本分，即使有一日上lihkg/google/twitter犯法，我都唔會放棄。

Push